 ## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
- [x] функция double_int32 принимает 32-х битное целое знаковое число и возвращает 32-х битное целое знаковое число, равное удвоенному входному.
- [x] функция double_int64 принимает 32-х битное целое знаковое число и возвращает 64-х битное целое знаковое число, равное удвоенному входному.
- [x] функция double_float32 принимает 32-х битное число с плавающей точкой и возвращает 32-х битное число с плавающей точкой, равное удвоенному входному.
- [x] функция double_float64 принимает 32-х битное число с плавающей точкой и возвращает 64-х битное число с плавающей точкой, равное удвоенному входному.
 -[x] функция int_plus_float_to_float принимает 32-х битное целое знаковое число и 32-х битное число с плавающей точкой. Возвращает 64-х битное число с плавающей точкой, равное сумме входных.
 -[x] функция int_plus_float_to_int принимает 32-х битное целое знаковое число и 32-х битное число с плавающей точкой. Возвращает 64-х битное целое знаковое число, равное сумме входных.
- [x] функция tuple_sum принимает кортеж из двух целых чисел. Возвращает целое число, равное сумме чисел во входном кортеже.
- [x] функция array_sum принимает массив из трёх целых чисел. Возвращает целое число, равное сумме чисел во входном массиве.
Пример
```
Функция add_int принимает два 32-х битных целых знаковых числа и возвращает 64-х битное целое знаковое число, равное сумме входных.
fn add_int(a: i32, b: i32) -> i64 {
a as i64 + b as i64
}
```
